事实上，虽然他在老城区工作，但他住在城市的新城区，早上他在那里遛狗。 Liza Foreman | 2015年1月6日|DAILY BEAST 
 在那之前，我只是个混混，一群人中的一员。 Lee Marvin的Liberty Valance微笑背后的故事|Robert Ward | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 宿醉疗法:怀特说:“过去的‘解酒之毛’基本上只是一个神话。”5种宿醉治疗方法拯救你 
 他最新的一本书是短篇小说集《即使是一只流浪狗:拉斯维加斯故事》。 海曼·罗斯会带着关系正常化重返哈瓦那吗? |John L. Smith | 2014年12月18日|DAILY BEAST 
 就在去年五月，《欢乐合唱团》播出了由Colfer编剧的第一集《Old Dog, New Trick》。 克里斯·科尔弗谈写作、表演和成为流行文化开拓者的痛苦|奥利弗·琼斯| 2014年12月15日|每日野兽 
 一个四岁的小男孩看到一只死狗被从池塘里捞出来，感到非常悲伤。 儿童之路|詹姆斯·萨利 
 A是弓箭手，他射青蛙; B是一个屠夫，有一条大狗。 男孩和女孩书架; 《人格建设实践计划》第一卷(共17卷)|各种 
 狗耷拉着脑袋和尾巴站在那里，似乎为自己让那么多敌人毫发无伤地逃走而感到羞愧。 《欧扎克的信使》拜伦·a·邓恩 
 这些话是一个大约17岁的男孩对站在他身边的一条大狗小心翼翼地低声说的。 《欧扎克的信使》拜伦·a·邓恩 
 一听到命令，狗就蹲了下来，全身兴奋得发抖。 《欧扎克的信使》拜伦·a·邓恩